# WHAT
- atlasによるdbのmigrationの確認
- https://entgo.io/docs/versioned-migrations/

# migrate
1. user tableの作成
2. car tableの作成
3. user tableにtitle column(allow null)を作成
4. car tableにregistered column(not allow null)を作成
